南亞幫「收陀地」不遂淋油報復 公園阿叔變紅人

馬鞍山發生襲擊傷人案，昨晚(11日)10時許，多名長者在頌安邨頌德樓對開休憩公園閒聊，現場消息稱，其時附近亦有一批年約60至70歲老翁在聚賭，期間有2名戴口罩南亞裔男子趨前，向在場一名姓蕭(59歲)男子表示要「收陀地」，其時，當中有人答口：「收咩陀地？報警㗎！」南亞大漢聞言，其中一人取出一樽紅色漆油向在場人士淋潑，多人走避不及被淋中，部分人返回住所自行清理，並有2名遭淋中事主留在現場助查，包括一名赤膊，穿牛仔褲及拖鞋男子，以及一名穿T恤、西褲及涼鞋男子，其中赤膊男的臉、頸及雙手俱沾有油漬有如「紅人」。

警員接報到場兜截惜無發現，案件列襲擊及有人受傷處理，並向在場人士了解案發經過，又根據事主描述追緝兇徒下落。

公園都收陀地

個啊伯都好型吓喎

咁多人係現場都捉唔住個2件蝻

應該係到賭緊錢扮閒聊

未入黎已經估到係東方日報

睇成個公園咁大生意

59歲咋

係喎
難民之父好似都係呢區
佢點睇今次事件

睇標題仲以為係南亞仔俾呀叔淋

咁大個球場 大生意黎架喎

諗都諗到啲呀叔唔會比錢你嫁啦~on99

政府福利唔夠所以要犯法
人pk就點都講得通

唔夠膽出公海游下

尖沙嘴d麥當勞我睇既

趕撚走佢 係香港出世照趕佢走啦 等佢無國籍

真係要隨身帶一塊豬扒